返天水圍既唔好坐會經西鐵站既巴士

去到大欖轉車啊！

推

自推

再推

係咁推

不停推

狂推

瘋狂推

唔好返就真，去其他地方瞓一晚沖涼換衫休息吓

聚星樓應該係最危險
大部份出入天水圍既巴士線都必經

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

俾人見到